對我黎講 Linkin park先係真正音樂

由中學第一次聽in the end, bleed it out
到返兼職儲錢買企位聽live
直到13年睇第二次live 都係咁震撼
Put your hands up like this
真係好正 好似將所有唔開心嘅野忘記哂咁
隨住佢地嘅音樂去發洩不滿
可惜已經冇機會再聽到chester把聲

佢地嘅歌真係帶咗好多鼓勵同陪我渡過好多艱辛嘅時刻
仲記得第一次睇係同我個ex 此情此景不再

每當有壓力嘅時候都會聽佢地嘅歌
冇咗chester嘅linkin park究竟會點

I dun know how I got this way
I know it's not alright
So I'm breaking the HABIT TONIGHT

自從轉左曲風後就開始少聽左… 剩狂Loop頭兩隻碟

好撚慘 如果lp先係真正音樂既話
樓主應該冇聽音樂
Rip樓主

onl9

You better have some place to go

舊歌種feel係正啲 但新歌佢把聲仍然咁正

樓主我都有同感 雖然我未聽過任何佢地既歌 但我都feel到佢地有楊華 rap in place節衰順變啦

咁掛住ex咪去搵番佢

唔可以正評兩次

on9

Ex已經移民
利申 公屋仔

係屋企瘋狂聽佢地嘅歌

Slipknot同linkin park都係令我聽metal

你宜家聽咩先...

nobody can save me

老實講 中學雞大約中一個陣至接觸到Linkin park
聽住首numb in the end rock住咁溫書
但慢慢就冇再留意
直到前幾排LP出左新album
heavy聽到喊 LP兩首歌陪我渡過成個初中
one more night就陪我渡過呢幾個月最唔開心嘅時候